如果示威叫口號行個街就有用既話,2年前就有普選啦

好心你地6月9號都係慳返淡氣係屋企抖下啦
唔係以為出左嚟示威就有用咁天真啊嘛
呢個政府唔會聽你地意見架啦
死左條心佢 做順民吧啦
要屈我5毛屌鳩我波台狗就隨便

利申 以上都係自己睇法

除左洗負評仲識d咩